[出賣] 頂唔撚順做護士畜太係ig多次撐警畜

其實我都好撚旗幟鮮明叫你班撐畜閪快d del我
你唔撚del仲一直枕住開post撐畜
你都係好撚想俾人知你老公係警畜好撚型啫

tag埋你班畜太frd咁撚醒呀唔該哂

睇返原來14年已經屌班學生

救人行業嫁一個殺人行業！
支持黑警槍殺平民！
你羞唔羞恥呀！

推
禍必及妻兒

咁撚快有on9 負皮

10連跟住訓

Up

10

做邊間院架

9

Push

推 希望佢快D懷孕有小朋友

何方妖孽

屌過 佢話呀蛇唔掂

好大食 3p都唔夠

你朋友喺邊度返工㗎?

望下佢個鼻塌到咁都知無乜學識、智慧同涵養啦！睇下蘇民峰啦！

一個社會係文明嘅，啲人個鼻係高高直直㗎！你睇下日本以前，睇下而家啲日本仔！睇下香港上一兩輩又睇下而家！

白鳩癡
影撚住曬黑衫制服黑衫
黑衫上gear就扮到示威者，示威者點撚樣扮警畜啊
不過唔需要”暴徒”扮警畜啦，佢地咪全港最大恐怖組織囉

護士雞我屌你老母

蛋糕牌有d字 我唔太分析到

佢個腦有問題，細時做過報紙表示除咗大公文匯，其他報紙日日清好正常。

已經有喇喎好似

成隻大陸雞咁 做護士整死病人都似

推

721 811

/社運聖經《獨裁者的進化》曾提及當年塞爾維亞人的抗爭如何對付濫權的警渣，非常有啟發性：
「通常軍隊與警察是最不容易感化的。再一度，民主運動並不需要軍警的支持，只需要他們的猶豫不決。而且，如同塞爾維亞人所解釋的，即使最殘暴的警察都可以被中和掉。
在塞爾維亞的民主運動之中，他們曾經遇到一個特別殘暴的警察局長。在他管轄的小城裡面，他彷彿國王一樣濫用權力、肆無忌憚。崔甘娜嫌惡地抿著嘴巴：『他特別享受毒打、刑求他人的樂趣。人越不成形他越樂。』所以歐特普認為可能沒辦法說服他，至少無法直接跟他講理。
於是他們拍下他毒打『歐特普』年輕成員的照片，製作成海報，上面公開他的姓名與行動電話。然後他們把這些海報貼在他太太會去購物的商場，還貼在他小孩去幼稚園上學的路上。海報上要求市民打電話給他，問他為什麼毒打我們的小孩。他的太太非常震驚，全家人也很快就成為全城的拒絕往來戶。崔甘娜說：『我們不攻擊穿制服的他。我們透過他太太，攻擊在家裡的他。我們才不讓那個惡棍可以躲在制度或者警徽之後。』
這個例子引起了很大的迴響。一位運動人士表示：『就是有這些令人髮指的人物，他們躲在政權的庇蔭下。他們就是暴政的具體象徵。』在場的人都點頭表示同意。」

—威廉．道布森：《獨裁者的進化：收編、分化、假民主》(台北：左岸文化)第七章，第356頁。 //

ZJ ???

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

癱瘓機場

佢唔係護士呀收皮啦 抽血員咋屌 爭90幾皮！
抽血員喺醫院只準抽血架咋！唔好影衰護士！

典型整容失敗樣

好撚樣衰

大陸雞

more

得 殺

12520

應該單眼又甩牙

diu
p撚到對眼生野咁

p完都咁樣衰

邊撚到係護士 抽血員姐

黑警死全家

推啊

大左可以接放學

君子報仇
十年未晚

佢一邊叫Edward Edward 用力d

無腦系

以後可能d同學仔知道佢老豆做警賊
無人敢同佢玩 仲會俾人bully

個樣咁撚雞喺咪北菇

所有人都應該叫自己細路孤立黑警既細路
呢個已經係最人道既做法！

係其中一種做法
有排還

兩公婆都垃圾廢渣

有冇人知邊間院？

講得出殺哂你班香港人嘅
佢眼中應該都認自己係中国人

鐘意比狗 小門

但幾好腰力

禍必及妻兒

塊面啲粉厚過佢老公份人工啦

真係相由心生

支持禍及妻兒

似共享畜妻多啲喎
Btw比佢抽血會唔會細菌感染架？ 你哋知架啦大陸冇乜衛生常識

唔該加有圖慎入
好撚樣衰

And this, Erika Kwok

pish

Mk 老泥豬西

點解成撚日都係黑警配護士？

承上

仔＆女：
童星，兒童kol
本身已是公開page, 公開相片
非起底

推！禍必及妻兒

在文宣及與市民對話時

試著不要說：「催淚彈」
試著說：「cs神經毒氣」

影響會超乎你想像

up

血姑定護士呀

TVB 深夜版本

班女好嘔心

臭雞有樣睇，自已申請比狗屌，賤雞中既極品，佢老生件咁既野真係低全家落地獄

Pusg

25 nurses

屌你老母抽血員咋 護乜士啊 咪提升佢個人優越感啦

p圖都咁撚豬

有本事唔好搭地鐵
神經毒氣全港共響咖

共享
打錯字屌

散仔PC有乜討論價值

撐畜者 畜也

何況你點知佢老公有冇份打人同開槍

似抽血員多過護士wor

屌想嘔 真係由內到外嘅大陸雞
Btw想學術討論下
到底整過容再毀容再整容修補要駛幾多錢呢

可唔可以port爆佢ig
等佢一夜之間所有like同相無哂？

臭雞雞

有樣睇

支那雞

禍 必 及

推到佢仆街

仲有香港傷報

撐警畜的都是渣滓！

blood姑嚟咋

臭雞

呀貓呀狗po 支針筒。。。。著件白衫又話自己護士😦。。。助護又話護士。。。咩人都係護士。。。就嚟連醫院嗰掃地著白衫都話自己護士

唔懷孕邊有得禍及三代

咪臭係 屌你老母

殺

Push.

宜家d暴徒真係狗賊扮wo
屌佢老母根本一直D暴力行為分分鐘係佢地做

五大訴求，缺一不可
徹惡法
銷控罪
查警暴
非暴動
真普選

mk味濃厚到

雞

推 炒撚呢啲護士佢啦屌 陣間又爆啲料比啲狗

HA HR表示：

佢唔係護士，只係病人服務助理（抽血員）咋

呢d垃圾 去死吧

可以一戰

死肥系

相由心生

一早講左
黑警黑護組合

肥雞

老公OT, 老婆3P

個樣咁支那嘅
好樣衰

人造人甘撚樣 又無腦 又無人性

我都撐警架
支持獨立調查委員會
還差佬一個清白

屌你老母，咁遲先出賣

小畜牲

睇佢個款應該唔係rn啦

push

屌。個綠衫支那樣

整撚到好樣衰 心地更衰
狗也不屌

血姑嚟咋
咩護士
份人工同普通啲病房clack係一樣㗎囉

一睇就覺得係支那樣 對眼妖到

原來真係大陸雞 仲要係低賤北妹落嚟做肉便器

好撚豬 豬西

大家收多D資料先做野....靜靜起革命

條女邊間醫院?
黑警守咩區

樣

見到都

一陣支那味

812 1PM起，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，唔係我們既責任，係因為機場唔夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

腦有事

支那樣

真係好撚豬屄啊

第一個 大陸人不意外

畜童

你凌晨開梗有

同佢一起成長

只有baobei888勉強屌下
其他可以扲去喂豬

呢隻雞都係一買一賣啫
佢唔賣塊閪俾警察點生活

邊個係經手人先
警嫂成日3P

24位黑狗偷偷負評
喂你地近排咁忙，老婆有冇玩3p呀

唔係護士
註冊/登記護士名冊冇佢名

老公扑人

屌你老母樓主，呢個抽血大陸妹黎架
撐警咩人都有，唔好咩都話醫護，好多都企響示威者呢面🖕

九成九整容支那雞黎.

香港真係比大陸人滲透得好勁
行行都總有d大陸人出黎撐警奶共

死全家的含撚

好樣衰

去死啦仆街 臭雞警犬

去做雞啦屌

抽血員咋

整容雞

原來個老公係白板仔仲以為咩大粒野

成個李私煙咁

佢想含我條撚但我拒絕左
太豬扒

推
點解有其中一件個樣咁似李思嫣架？
嚇死人咩....

表揚

邊度做，貼滿附近

隻畜牲老公做散仔都當偶像都幾低賤

睇完都要洗眼成個支那樣咁，仲要整容失敗咁

pig

果然打個吾字嘅都九成九唔正常

P圖P撚到咁明顯
好撚假既假西

個樣真係好陸FEEL
未做護蓄之前幫襯過佢做企街
技術好差，西又闊又黑

P圖P撚到

大陸婆差唔多啦

Hello ah

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球，導致永久失明
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

還眼

屌你李私煙P圖黎嫁?成大陣雞味

條女小學新移民黎香港，中學讀書又廢，應該係啲低級護理員

一睇個樣就知係支那種黎

人渣敗類

豬到

成班以前做坐枱架，細細個就比人包

成班女成日出去陪老闆食飯有💰收架

721, 811

黑警死全家!

唔洗太在意
對家而家專業帶風向

佢係血姑 唔撚係護士

抽血員唔等於護士wor!!!!!!!唔好整臭護士個名！！

好心你Face check左先喇
下面係護士名冊，根本冇依個人
)_GazetteList.pdf

岩
順便推

樓主應該係睇cert以為係護士
其實係讀抽血咋

黑警死全家

食屎

收隻北菇臭雞皮啦!!

有時我心諗呢啲人頭豬係點樣生存到宜家

推
721 811

大陸樣真係有樣睇
Cat girl都靚過呢d女幾百倍

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古近距離開槍平射示威者

禍必及妻兒

禍不及妻兒

唔怪得成班大陸雞樣

咪臭hea,咁重要都唔放大

大陸雞一個

得個十皮野做咁開心，末夠買半個＂愛瑪仕＂手袋，低你做雞比黑警𨳒！

垃圾

811

警嫂

送佢一程啦
屌佢老母

應該唔係nurse, 抽血都要去呢個垃圾學會學。
希望唔係HA血姑, 一向好專敬佢地

人人都係文宣組！文宣圖集中post

砌過，追撚含

條友唔識英文咁濟唔撚樣係護士，正宗大陸雞無學識，之前係婦科診所做，跟住再係牙科診所做助護，之後唔知
佢仲有個frd都幾靚女 J____ Lo 男朋友都係狗
都唔明點解啲咁無人性嘅仆街仲會有女朋友
啲臭雞簡直係女人之恥

好心樓豬Face check左先喇
下面係護士名冊，根本冇依個人
)_GazetteList.pdf

佢隔離個fd 都係警嫂！
莊蓓倩！

唔撚係護士
係抽血員
利申睇咗頭幾版無追落去

學人扮護士攞光環 你憑咩啊八婆

唔係護士黎
咪衝出黎柒唔該

原來係大陸雞

標題

諗起我個南亞朋友讀緊東大

希望你一世平安 唔好比人揾到你

抽血員係醫院阿姐果種職系
叫病人助理 (patient care assistance)

通常係後生既清潔阿姐(health care assistant)進修讀既
負責打豆(heparin lock)同抽血
完全唔會參加照顧病人既工作 平時出現係病房淨係抽血 抽完就走

職級比護士低

依種職位通常係大陸新移民先會做 所以個樣係大陸雞黎
讀個濕鳩course幾個月就做到
人工一萬頭左右啦

睇我#287回覆

推 真人識 日日都話要打義士，頂唔順好耐

學會叫專業護理學會

但其實只係搞啲課程比人讀 參加者唔一定係護士

仲要抽血員課程 護士通常唔會讀

我唔識穿越時空睇你篇文
唔好衝出嚟柒

屌

dllm

班女FB同IG好多相睇，成日post啲飯局相出黎，唔知道佢黑警老公知唔知，佢啲朋友好多之前係🐔，包括佢自己老婆，有錢乜都得！係咪做黑警搵錢唔夠多，要老婆出去陪飯局？

馬騮屎忽

蛇鼠一窩

721

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

電話呢

P到自己塊面咁尖
圓面咪圓囉
反正你老公都唔會剩係屌你一個

[英文]文宣整合! 幫手印/分享上social media

相片左邊果隻猩猩樣個老公都係做狗嫁，
ON9仔一名，勁似大陸哩

On9 花都冇粒

唔好推

Dllm 為撐而撐 有冇用個腦諗下野

屌 d樣嚇撚死人

放上老豆搵仔

狗閪

診所助理咋屌
普通一個女人師奶識中英文字就做得

到底要幾唔知醜先會張張相都面容扭曲咁款

Sor far HA RN EN 都未見過呢套衫

過咗尋日
知道咗警犬扮示威者未?
知道警犬點濫用職權濫用暴力未?

狗也不屌

成班豬閪

推一推比更多人知道佢 橫掂佢都想駁出位

唔係護士囉，只不過係普通嗰阿姐

相由心身，整容雞，有無佢d同事可以爆多d野呀

呢隻豬閪唔係護士黎架

屌 係佢個小紅書到又搵到個畜太

正畜牲，推

警 畜 O T 警 嫂 3 p

又係臭雞一名
仲要俾狗屌
真可憐

有眼無珠
狠心狗肺
衣冠禽獸

有冇手足，有班畜牲資料，睇到臭雞啲post🔥都黎

前面有人留言識真人

死肥柒閪
咁撚on9